中意定係習慣

究竟係咪真係可以中意一個人幾年
唔好話暗戀連拍拖幾年都好難捱
點先知係真係中意抑或只不過係習慣去中意呢個人

習慣咗鍾意

樓主你個仆街

我憎死你

習慣，沒有滿足感
鐘意，有滿足感

滿足感呢啲好個人架窩
自我感覺良好都得架

自我感覺良好係自戀

自以為好中意人滿足到自己心靈個啲啊

果啲係鐘意，而不是習慣吧

鍾意同依賴係兩回事

暗戀個啲點計先

三年都仲掛住

仲有冇聯絡啊